
Хата, сцена или парапет — рэп рядом.
Как марафет нужен бабам, нужен мне рэп.
Он мне служит, он как драгсы зарядом
Это меня будит ночью, срывает с тёлок не кончив
Я делал это раньше, я дальше буду это делать точно.
Пишу для кача, не для продажи свои куплеты
Я не буду банчить панчами, NOT FOR SALE — запомни это
Полёт в шоу-биз через петтинг, мы туда не метим
Методами этими славятся те, кто в шоу-бизе в авторитете
Мне нужен только рэп и кач. Я только начал
Тебе нужен только тот, кто бы темы твои проплачивал.
Батрача, брачо, как прачка, стафф горячий пряча как начку
Ты думал будет мясо? Но всё будет иначе.
Если с Моники до паники доводят звуки
Как манекены маны не подняли руки
Значит то, что ты мега-рэппер — это личные глюки
Где-то балаболы баламутят воду, мы поломали пидарасов с ходу
Рэп нужен мне, рэп нужен моему народу
Одно правило с моих трёх. Кто меня не понимает — мне пох.
Я не плохо парю мозги, но я не говорил, что я Бог.
